Mira este vdeo si quieres aprender cul es la correcta postura inicial del QiGong. Jessica de https://www.facebook.com/CentreSati te explica cmo conseguirlo. En unComo puedes ver la posicin inicial del Chi kung para hacer todos tus ejercicios.

En DeportesUncomo podrs ver, aprender, practicar, entender, disfrutar con los deportes as como en uncomo.com donde podrs encontrar mucho ms detallado cada tutorial. Hemos hecho vdeos tutoriales de futbol, tenis, bsquet o baloncesto, skateboarding, longboard, artes marciales, defensa personal, hockey, etc.

SUSCRBETE A DEPORTES UNCOMO - http://bit.ly/1jiZ1kk
Web de unComo - http://deporte.uncomo.com/
Nuestro Facebook - http://on.fb.me/RUd9eh
Nuestro Twitter - http://bit.ly/1gdQaGl

En unComo aconsejamos a los usuarios de Internet para que encuentren la mejor solucin a sus problemas cotidianos. Por eso queremos que seas parte del equipo de unComo y nos ayudes a ayudar a los dems con consejos y recomendaciones para solucionar problemas y dudas del da a da. A la vez, encontrars lo que necesites saber y si no lo encuentras, hznoslo saber para que podamos ampliar nuestra carta de soluciones.